阿仙奴球迷請入

想印名唔知印邊個好

印ozil 定aubameyang 好

雲加

Auba

沙加

杜利拉

定拿卡？

2&b

藍斯啦球隊元佬忠臣

贊堅遜

AMN

下年走啦窩

不了

Torreira

Vivianne Miedema

K R O E N K E

尼日尼亞美欺 - iwobi

想印拖仔

100% iwobi

其實奧巴勁d 定拿卡勁d 認真一問

奧巴

奧燒

Me

就係唔知印ozil 定auba